[有圖] 發覺德國總理默克爾愈黎愈恐怖

管一個國家真係咁易咩

噢班馬都係喇
做左八年總統但個樣好似老左幾廿年咁

蜥蜴人

皮膚鬆弛？

佢同英女王都係 仲有布殊家族

總統仲on call 36小時過醫生

平時洗面抹嘴點洗嘴角兩條坑

嗰兩條紋點變出嚟？

有人洗

你估好似中國同香港咁愈做愈肥潤咩

香港d官唔洗負責任
亂9咁黎都得

鬼婆老左好多都會變成咁
皮膚鬆弛得好西利 基因問題

負責做決定同跟order做野嘅分別

佢東德

默克爾1954年出世